Cathay Pacific 員工會唔會睇唔係Cathay Dragon?

Cathay Dragon 員工會唔會睇唔起Cathay Express?

.

Pacific睇唔起dragon 有可能
Pacific Dragon睇唔起 express 一定會

Express班空姐分分鐘英文都唔識多隻

港龍人工最高wo

WTF

Cathay express都未出現